想問大家點睇toyz轉型?

留意到toyz轉型做youtuber
想知大家點睇

我覺得唔錯，我雖然無訂閱佢直播

但係佢每條youtube 片都會睇